# Системные действия

## Действия при аутентификации
Клиент открывает форму ввода логина/пароля  
Клиент вводит логин/пароль  
Приложение проверяет логин/пароль  
Приложение аутентифицирует и авторизует пользователя  

## Действия при заказе и оплате товаров
Клиент открывает на смартфоне карточку товара  
Клиент нажимает на кнопку "Купить"  
Приложение сохраняет заказ  
Клиент нажимает на кнопку "Купить" на другом товаре  
Приложение сохраняет заказ  
Клиент заполняет форму заказа  
Клиент производит оплату  
Приложение прогнозирует дату доставки  
Приложение резервирует на складе товары для данного заказа  
Приложение отправляет письмо об успешном формировании заказа  
Приложение выдаёт задание курьеру о доставке заказа  

## Действия при написании отзыва о товаре
Клиент физически получил от курьера заказ  
Курьер сделал отметку что заказ доставлен  
Клиент оставляет рейтинг и комментарий о приобретенном товаре  
Приложение сохраняет комментарий о товаре  
Приложение пересчитывает рейтинг данного товара  
Приложение сохраняет актуальный рейтинг товара  

## Действия при возврате товара
Клиент возвращает товар на пункт выдачи  
Приложение отправляет запрос в банк о возврате денег  
Приложение формирует задание на доставку товара обратно на склад  
Приложение актуализирует информацию о количестве доступных единиц  

## Действия при занесении в приложение нового товара
Администратор создаёт карточку для нового товара  
Администратор заполняет название и описание  
Администратор добавляет фото и видео  
Администратор сохраняет карточку нового товара  
Приложение сохраняет карточку  
Работник склада вносит данные о количестве товара на складе1  
Работник склада вносит данные о количестве товара на складе2  
Приложение сохраняет данные о наличии товара  
Приложение делает новый товар доступным для покупок  